而家成個PICTURE都出晒黎, 我係俄羅斯都賣軍火比印度佬

共產黨供養緊美國民主黨成個利益集團
到底美國民主黨長期針對俄羅斯係共產黨既意思/獻計, 定係美國民主黨想幫共產黨轉移視線諗既屎橋, 真係不得而知
我係俄羅斯, 知道一個長期針對自己既美國政黨原來一直都有中國共產黨輸血既
一撚定賣軍火比印度佬

美國隔半個地球
中國係正隔離
邊個係最大敵人 好明顯啦